科興疫苗有效率僅過半 港府買七百萬劑涉利益輸送

一係有效一係冇效
明知冇可能全民接種用盡
照去馬買七百萬劑
同倒錢落海冇分別

點止700萬劑廢物

之前話簽咗協議
如果有問題就唔會買
作個有效率剛剛過半就冇問題
可以照去馬買七百萬劑

所以唔洗打

打2支就100%啦

50+50

仲唔係100%

民建聯於本月4日至8日以實體及網上問卷進行調查，成功訪問4,462名香港市民。結果顯示，88.8%受訪者表示自願接種新冠疫苗，而在自願接種新冠疫苗的受訪者中，60.5%受訪者表示希望透過接種疫苗，使兩地恢復通關；83.5%受訪者表示會選擇接種中國科興提供的疫苗。

支持藍絲打

利申：直必腸

50%係咪死亡率

扮到好有用都係用嚟搞掂班支那廢老同藍屍啫

藥劑師學會會長建議科興疫苗留給年輕人 長者可接種 BioNTech 疫苗

留俾林鄭同狗官全家再加三萬啦

打700萬支，得一半有效
打啲鹽水落去可能仲有效

咁橋啱啱合格，砌出嚟㗎

其實政府都知冇人會打
利益輸送同埋做完場「祖國拯救香港人民」嘅戲

數以十億計發過豬頭

屌，留返俾非洲兄弟啦。

有邊次唔係

阿婆口罩？

唔係藍絲打就冇事，會影響有效疫苗覆蓋率，達唔到群體免疫，會㩜炒的

俾後生仔打

推